[核數狗]比核數狗更加chur 的客

大家有無試過個客chur 過你
1點，2點唔收工
等你份final draft

份糧又唔係高，點解要咁搏

咩公司

MNC